邊到仲有3ds既遊戲買？

依家買係咪會好平？

我都好想買 但搵唔到啱心水

有冇邊度有得買？

深水埗個到都有既

大間少少嘅都應該重有嫁
但都未去到好平囉
Psp就話姐

好多遊戲鋪都有
Btw 3DS內建個online store都買到game

我嗰部係日版機,係咪都買到?

我都係日版 ， 連wifi然後入點數就ok
我啲點數喺淘寶買

你係買邊款點數？

Work？

唔work唔會share啦
佢個價係對返日元

確認下啫😘

淘寶有好多點數都係黑錢黎，盡量唔好買啦